樂視終於收皮😂😂😂😂😂🤙🏿

再次傳出財困的樂視，一直未有影響到香港業務，但樂視體育今日公佈，因節目調整，本週日(5月28日)凌晨在LeSports HK平台直播的英格蘭足總盃(FA Cup)決賽(阿仙奴對車路士)，將無法播出。LeSports HK對本次受影響的用戶鄭重致歉，將提供3個月超級體育組合作為補償。

本報向樂視香港公關查詢無法播放的原因，只獲回覆「因節目調整」，賠償方面亦只得3個月超級體育組合。樂視只表示，如有查詢，可聯繫客戶服務熱線：3956 6666

據了解，與樂視合作播放英超的nowTV並沒有直播的英格蘭足總盃(FA Cup)，如今樂視無法播出，屆時香港可能將沒有合法途徑收看足總盃決賽。

支那野真係信唔撚過

屌你老母！！！！！！

ching吾系有買牙？😅

節目調整

冇波睇送十年又如何

真慘，無得睇車仔大炒阿記兼送雲加退休

樂視

又迫害電叻 冇我地香港阿迷幫佢打氣
典然波牙

會唔會睇唔倒NBA finals

抵啦

間野應該等執
下季隨時玩完

幾時執？

支那

大陸野多數都係煲到大一大然後收皮

雷聲大雨點小牙 初頭係威係勢

快D執啦

決賽先冇

賠返678月畀你地

fa cup都冇得睇我不如淨買英超組合

無得食chips睇

屌你老味垃撚圾

樂視條仆街， 真係自己攞嚟衰，屌你老母.... 搶撚到個版權貴曬， 又冇錢還..... 衰戇鳩.... 明知網上咁多盜版 link.... 你執之前記得還錢畀我個friend呀..... 咪撚累人累物
利申老友做 體育電視版權

Now都冇？

不嬲都冇

播上次既車阿決賽

垃圾樂視垃圾now

播俄佬

搵明星拍囉

關now咩事😂

唔關now事啦
仆街樂視天價買版權點同佢玩

有消息指有白武士注資
希望大家安心

樂視用戶

好柒

now搶埋黎播埋佢啦

下年now 有返轉播權就正

世界杯點

支爆第一擊
希望陸續有來

食住chips睇足總杯

now即刻買一場嘅轉播權得唔得？

英足盃無直播 球迷會睇波party繼續搞？

樂視體育香港周三宣佈，原訂在周日凌晨12時30分直播阿仙奴對車路士的英足盃決賽，因為節目調整而取消直播。值得留意的是，車路士和阿仙奴兩間球會的香港球迷會原訂在當天不約而同都會有球賽直播party，如今負責直播的樂視體育香港未能按照原訂計劃提供直播，有可能會影響到兩個球迷會的直播派對部署。

香港車路士官方球迷會會長Anson表示，相信屆時會有解決方法，未有計劃取消睇波活動。

acestream

早抖啦

X哥：你估柯好得閒呀

now點算？

樓豬傻鳩😂

想知chips王有咩好講？

冇決賽睇，送多3個月，黎緊足球有邊場係決賽呀？？？

黎緊三個月冇波睇

應該係垃圾樂視垃圾FIFA

洲際盃算唔算

唔夠一年就收皮，共狗燒錢燒得好睇D啦

雞肋

屌佢老母

俾錢支那駛唔抵可憐

屌你老母呀

[img]食CLIP[/img]

洲際盃都係呢個垃圾台播?

1月既新聞啦，話有百5億

一直冇講過有得播
家陣連Fa Cup都俾唔起，點俾得起錢播洲際盃

洲際應該都係現在台架啦

收皮還收皮
唔該唔好連NBA都收埋皮

牛牛哥食完chips未

一早就要 大陸既 大把呢d騙子黎

信支那邊有好下場

Nba鳩撚到派街

咁我包chips點算

chips 哥張約簽左幾耐話？

成個球迷會一齊lag撚住左

痴撚線公司

垃鳩圾

隻5毛狗比車撞死左啦

抵撚死

2017仲用收費電視

樂視down sopcast/acestream
來播咪得

用樂視都幾on9

樂視咁高價搶英超真係on9

好想克勤po野

咩事牙😅

遲早到英超冇錢比

無CHIPS食了

三個月 休賽期

咁多人一齊睇acestream咁張揚啊

希望佢快D執！

樂視唔告香港都無所謂既一場半場，咁你而家無得俾人睇

食chips

佢有撚得告咩
冇比錢,版權都比人收返啦

咁快就摺得

收咧請你睇三個月

天才

快d 收皮啦
好請唔請請大哥瑜講波
Espn 果渣又唔請
On99

送三個月把撚
連隔離NBA就完季

咁即係唔洗去酒吧睇

煞左科先送3個月比你睇
真係留黎比佢老母睇咩

垃撚圾

好波 搶now生意呀拿

扑野牛牛無得食chips啦

Chelsea tv 有冇得睇
佢話免費一個星期

唔知係咪呢間 之前出咗個50年長命約 睇落真係好等錢洗

下年都英超睇， 送番十年免費

執柒左佢啦
全台一花一草一執石頭

自己用老翻唔洗咁大聲

有咩喺上網搵唔到

比錢睇樂視同比錢睇港女除衫一樣

黎緊呢50年無得播
送返之後果50年比你睇

可以學下人地ATV, 播返上季既FA Final, 三個月不停重溫

老一代好難接受上網睇波,我prefer電視即場睇,唔使搵LINK

記得樂視有個PLAN係終身PLAN

上網算唔算老翻

送禮勤

樂視照計收左融創百幾億應該冇問題 可能遲左入數

垃圾支那嘢

屌！正仆街！

笑撚死 波都無得睇

下次完全無波睇 送10年